東張西望個ptgf幾正

識食

有冇安答試過

佢影腳個張相好熟

圖？

召喚Kccoffee

圖呢

遮咗樣你都知正?

圖定老母

頭先開左下半面

屌你老母 樓主你食撚屎啦

你老母係ptgf

推到有ig

on9 叻得啤啤屌打啦

好似差咁啲野

你老母都好正

冇圖你話你老母上左東張西望都得啦

Real

圖呢？

頭先有個shot有半邊面

屌你老母臭化咩